【Now】備有旅遊證件及24小時有效的機票或機場員工方可進入客運大樓。

【Now新聞】下午二時起實施進出管制安排，備有旅遊證件及24小時內有效的機票，或機場員工證方可進入客運大樓。

接機 送機都唔比？

遊客出黎無人接好慘